係咪讀vtc就係廢？

好似永遠比唔上大學生

Ive仔世界第一

對比架姐
讀其他大學都比唔上三大
讀三大其他科都比唔上神科

利申 Ive son

關咩事,學歷=個人全部

係咪又係嗰句咩行行出狀元

Ive好過vtc

你知唔知自己講緊咩

好撚柒

你明唔明我想講乜

yes

笑撚死 底你讀ive
利申ive仔

屌你講乜鳩

ive咪就係vtc囉